혼수에미 많이 아프대?
어제 종일 일하더니 몸살이 났는지 꼼짝도 않고 말대꾸도 안하네요. 뭐든지 지멋대로지.
에미가 언제 아프다고 싸매고 누운적 있어? 일년 가야 한두번 아프다 소리 할까 말깐데. 시에미가 돼서 며느리가 아프면 걱정하지는 못할망정. 쯧쯧.. 이따가 뭐라도 해서 먹여.  맛이 어째...
 이거 누가 했어?
내가. 온국민의 입맛을 사로잡은 기적의 라면스프 넣는데. 이상해?
참으로 오묘한 맛이로다. 짠건지 신건지 단건지. 아주 애매모호해서 무슨 각오로 먹어야 할지 모르겠다. 이것도 재주다 재주.
그냥 대강 한술 떠요.
내입에도 안맞는데 아부지입에 맞겠어? 아부지, 라면 드실래요?
아침부터 무슨 라면?
차라리 라면이 낫겠다. 하나 끓여라.
놔둬. 차라리 내가 끓일께. 또 무슨 재주를 부릴지 겁나서 못먹겠다. 
니들 얼른 먹고 학교 가. 지새끼들 걱정돼서 어떻게 누워 있는지.
